認為64學生有錯比率創新高 民主黨：本土派掃了幾年場

//港大民意研究計劃上月底調查發現，有22%受訪市民認為北京學生做法錯誤，比去年增加5個百分點，是自1993年首次調查以來新高；不支持平反六四的被訪者比率亦升至2006年以來新高。
調查顯示，有55%受訪者支持平反六四，比去年減少4個百分點；不支持平反六四的被訪者則增加7個百分點達27%，升至2006年以來新高。//
============================
Lo Kin Hei 羅健熙
其實呢幾年，最擔憂的事情之一，是某些較極端的本土派掃了幾年場，除了想拆毀舊制度和舊大台之外，究竟建立了甚麼？認為六四應該平反與否，跟你的國民身份認同可以完全沒有任何關係的。
支持平反的比率在跌，那麼認為六四同香港沒關的人係咪會開心？
=========================
Baggio Leung
呢位民主派第一大黨副主席又係幾搞笑。
我地去一去數據:

反對/唔再支持你平反六四既係50歲以上喎！老友meme喎！白鴿黨 d 基本盤喎！
咁又關本土派事？
#證明羅副主席眼中大概本土派沒有做不到的事
#原本無氣再嗌交都比你激返生

支持"平反六四"係支持邊個平反六四?
共匪連合法政權都唔係

你班my hong kong仲係唔敢認哀莫大於心死

應該係中國新移民多左